藍絲天后失威 門票只炒高一成 千嬅跨年騷滯銷 被嘲黃牛終結者

節錄

藍絲天后失威 門票只炒高一成
千嬅跨年騷滯銷 被嘲黃牛終結者

■千嬅前晚出席活動時表示沒有留意演唱會銷情，惟昨日卻被揭滯銷，認真失威。互聯網圖片

現年46歲的楊千嬅為紀念入行25年，將於下月23日起假紅館舉行六場跨年演唱會，場地因早前政府放寬，入座人數可達上限的七成半，其門票於前日早上10時開賣，因武肺疫情關係，不設售票處，改由網上、流動應用程式及信用卡電話訂購，惟昨日有指銷情麻麻，出現滯銷情況，以致連愛炒天王天后演唱會的黃牛黨都冇啖好食。

相關新聞：【銷情理想】軒仔未開賣已見炒飛

網民罷睇

《蘋果》昨日翻查城市售票網，發現千嬅六場的演唱會銷情相當慘淡，昨晚仍有大量門票剩下，除了12月31日除夕跨年場銷情稍為理想，最貴的980元門票仍餘下「少量」，「山頂位」380元門票已告售罄外，其餘場次均是所有價格都可輕鬆買到四張或以上門票，以天后級的千嬅來說，情況實屬罕見。

。。。。。。。。。。。。。。，意即連黃牛黨都無意炒飛，引來近千人畀like，有人留言︰「說好的藍色經濟圈呢？」、「14億嚟唔到咋！」其實，前日開賣約首兩個小時，有網民留意到17,000張公開發售的門票中，僅售出1,000多張，已令網民在討論區內議論紛紛。今次千嬅在演唱會開賣前，已有不少網友表示「罷睇」，更稱是「送飛都唔睇」，疑與她在去年逆權運動中在微博表忠有關。再加上去年底千嬅到澳門演出「澳門回歸20周年文藝晚會」，跟習近平握手時她90度鞠躬，表現恭敬，該幕即時被網民截圖瘋傳，更以《烈女》歌詞嘲她「沒有骨氣」。

■去年底千嬅恭敬地與習近平握手後，被網民嘲冇骨氣。資料圖片